大家以後見到會員高普咪再屈係利

呢條弱智生藩獌
改個利領隊名扮利迷周圍爆閘
係反你就光明正大咁反啦
陰陰濕濕你老母俾狗屌呀

曼迷氣焰又回歸

想知佢思覺失調未
又要扮利迷去爆鏝閘
轉個頭入獌狗竇傾波但自己用緊死敵領隊名

曼迷話事

希望高普空難啦

講緊會員

有個痢疤會員都改皇馬主席嗰名入皇區搞事

你都痴能線
曼迷會咁on9?

咪又係爆獌閘笑鳩獌

佢似係睇唔過眼果排曼迷想曼城贏
之後曼城迷係球場唱歌 話曼聯 you are fucking shit

佢就用返呢句笑班幫想曼城贏既曼迷

不過係唔係真曼迷就唔知....

總共留言6次
有4次係笑鳩獌
有2次係樓主張圖
不過入獌狗竇留言你就當獌架啦

我咪話係唔係真曼迷就唔知
你盲架？

佢同上面講啫

沙拿都計係利迷啦 呢個有嘜所謂

同kyle一樣

總之係獌啦

死獌狗專登用利領隊名
真係好撚低賤

難得高汁

以反利而生既會員